倒數煙花

究 西九龍站嗰邊其中有一個公園係咪有得睇睇煙花， 啱啱送女朋友返屋企勁多人嗰邊 行出嚟